一條友係台北搵人食飯

琴日啱啱到埗 一個人毒遊
有冇巴絲陪我食飯 去行下

今次黎係想散下心
留低你既TG 陪小弟我去行下街都好

我都好悶

樓主個名